張超雄道咗歉 咁連登屌人分化個班道歉未？

屈毛個班道歉未？
叫人fact check 但自己無fact check 個班道歉未？
道個歉咪繼續同路人囉

同意